呢排嚴重彈APP

建議ADMIN換返之前果個版本, 新版瘋狂彈APP

*用緊ANDROID

建議樓主換機

建議樓主換iphone

未試過 順暢無比 用ios吧啦

iOS 都彈機